原來所有野都係香港警察自編自導自演

合理懷疑佢地想叛國

個班人目的係咩

原來破壞香港經濟的人是警察！
難怪不會成立獨立調查委員會！！